唔好自己嚇自己 一日機場員工未走 一日都未會清場

但都要做定逃生準備

「島內安全區」1. 東涌商場 2.國泰城參觀 3.廸士尼樂園玩樂

同意

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

恐嚇都係一種戰術

政府最驚就係佔領機場

推兩下

推

你哋班港豬真係豬 連 連登都要整啲豬嚟笑鳩 講咗機場唔好攪 一清場 車錢都蝕埋 因為大多數機場人都支持港人 點會攪返自己人攪到航班取消 好多支持你哋都嚟唔到 好多大企業即時無咗收入 到時點認同你哋 唔該唔好玩埋自己人目標實際點啦

但係走咗啦喔
屋企人係航空公司職員
唔想誤導大家 大家自行決定去留
我只係想講我知嘅嘢畀大家聽

push

走,聽日再黎過

(自己睇路) Midfield已經有商鋪開始落閘

分批走

(轉)
已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走
#機場Jardine員工一手料

老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先
6pm清場

目標達到
請盡快離開香港機場
一齊入
一齊走
唔好落單

各位手足快D走

點解唔選擇西九高鐵 又無乜人地方又大又有冷氣又掉空係到又少人用又近ICC又近九龍港島各邊緣

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

係咪咁

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確